有冇人聽過咩叫「桑四」

我講但人地話未聽過
覺得好好奇

乜野term黎架
聽都未聽過

耿爽?桑四?爽死

「桑四」，唔識正字回寫
姐係入左間鋪頭，但只係鳩行唔買野

唔識正字*點寫

混吉啲fd？

差唔多，係咪聽過呢？
還我一個清白

應該只有前線零售先會講～
仲有‘’big 共‘’， ‘’登四‘’ ....
以前讀書做過pt sales, 太多唔記晒lu

多謝巴打

樓主陳四

係咪波鞋鋪 術語嚟
姐係話依件貨唔要咁解

唔係
係講d人入左間鋪頭，但只係鳩行唔買野

依家仲有冇人用？

星四
流四
吹四
餐四

波鞋舖話你桑佢
即係話你試完唔要

陳阿樓主一鑊勁先啦

仲有咩賓四 分馬

E 意 桑 四
一 二 三 四
譚仔阿姐數數你都唔識？

試完同sales講
我桑你

sales會有咩反應....?

臭四？